成功不必靠父幹！他們明明有強大的家庭背景，卻要靠自己，闖出屬於自己的路！

現在人人都說成功要靠父幹，但偏偏有些人，明明可以靠家裡，但卻要用實力去證明自己，贏得大家的讚賞。在他們的故事裡，沒有父幹，只有苦幹。

賭王的兒子何猷君，家族身家過百億，想靠家裡過日子絕對沒問題。可是天生有志氣的何猷君並沒有選擇走這一條路。天資聰敏的他入讀了美國一級學府麻省理工大學，不睡不吃，只為比其他同學提早一年畢業，而且成績也不差。

畢業後，母親給了他一堆可以接手的項目，但他卻拒絕了，決心靠自己創業。他隻身跑到上海，用了一個手袋的價錢從零開始創業。創業期間被發現只是坐經濟艙，在上海坐地鐵，生活得很低調。直到上年年末，他的公司上市，成功證明靠自己依然可以闖出一片天。

蔡家贊都係

用了一個手袋的價錢從零開始創業

我都想有個媽媽支持我開公司

連登仔仲有咩說話好講

🤣🤣

不睡不吃

但係日日比錢叫人做功課

自己就對草屌女

一個BIRKIN手袋的價錢？😳🤔

有冇5千蚊先

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。

剩係賭王親戚個名都已經可以換錢
你試下一般人借錢會唔會借比你？

就算係都算成功啦、 香港大把人叫老豆比首期. 未又係做樓奴. 打份無前途工

淨係無後顧之憂已經唔同玩法啦

呢班所謂靠自己努力嘅人
就算失敗咗，都仲可以靠屋企
屋企又唔使佢哋養

點同平民百姓比較？

平民百姓想創業
除咗考慮創業成本之外
仲要諗失敗嘅後果

例如按咗層樓拎資金創業
失敗咗隨時連屋都無埋
要瞓街，破產

仲有守業期間，未有收入嘅時候
生活費夠唔夠？
使唔使養活家人？

呢班二世祖
係呀，無拎父母錢創業好似好叻呀
但父母有錢，有屋
有咩事輸晒都仲有父母
仲有後盾，父母帶嚟嘅人際關係
創業嚟講心理上已經唔同晒

冇父幹邊到嚟錢讀美國一級學府麻省理工大學

完全正確

學歷俾錢買

你居然打咁大篇野去反駁飛機文

可能係Hermes Himalayan Birkin嘅價錢

一個手袋價錢即係幾多？

用老竇個名都夠做

然後比總加速師回血劍

以為入嚟會睇到啲咩啦
點知一見到幅圖真係忍唔住笑咗出嚟

遲早敗曬啲錢

他知道哭是沒有用的

Exposure呢
人脈呢
過程中完全駛分神擔心猶豫失敗後現實後果
......